有無人係香港用開debit card?

好唔好用

自己入錢落credit card

真心一問
係咪平時用credit card既都同樣用到debit card?

唔想

用緊

咩銀行&點用法

咩玩法

Enjoy 消費卡

用緊AE charge card，係咪唔等如debit card?

Tap n go係唔係debit card?

無得自動轉帳八達通

eps

有咩分別

Citibank果張

賺埋積分喎, 仲SO 啦

citibank咪係

不過有時買某d野用唔到

係我心目中，EPS原理上就係debit card，請指正。

tap and go

無得網上簽賬 連嗌kfc外賣都唔得

同問，銀聯eps同debit carf有咩分別

無

扣戶口錢個d咪debit card囉

EPS 上網買野得好少部份商互接受，uber 都搭唔到

如果有個網淨係support visa, master card etc.
可以用eps 比錢?
未用過eps

唔止, 好多商戶唔收EPS 淨係收Visa

有張Credit card係身
成日會諗遲D還遲D還
之後就仆街了

樓上係咪對debit card有誤解
係户口扣錢就叫debit card架啦
Visa/Master/AE/CUP係個payment gateway

用梗恆生enjoy消費卡，冇credit card

渣打遲啲好似有張marvel debit card
(唔知係咪香港)

tap&go 咪有
仲有ok都有得賣既master gift card,唔知乜三三金融出

香港從來都係垃圾

用過enjoy消廢卡
就係太廢先申請返信用卡

好唔好用? 係咪同credit用法一樣?

買大額野未必夠用

Tap and go 叫prepaid 要入錢先用得
Debit 卡係同eps同類

中學無咩錢又驚洗大左
開左張恆生enjoy卡上網買野
依家都少用左張卡了
青春

無乜意思，學樓主講，入定錢落credit card已經係相同概念

咁既話citi張提款卡有visa logo，應該用得，不過好似唔可以網上交易

唔好當呢張係信用卡
呢張只係有visa功能既提款卡
但好好用 去旅行唔係度度有銀聯 有銀聯都可以㩒唔到錢
但visa就度度有 海外提款未試過失敗

叫做限到自己用錢

我
用enjoy消費卡，煩撚過膠，又無pay wave，又無得用黎交錢，最慘apple pay都用唔到

我喺上面問過，其實charge card又係乜嘢概念？
Credit card係預先批限額俾持卡人用，有比較長免息還款期。
而charge卡，以AE為例，係by invitation，批核額更高。同credit card嘅明顯分別係無免息還款期，到期要全數還，還唔清計息比credit卡高。

簡單d 講 debit card就係簽帳直接扣戶口錢既credit card
即係例如你戶口有一萬 你剩係可以用到既錢就係呢一萬 功能大部份都同credit card 一樣

分別係debit card 用現錢 credit card 用未來錢

講多d 香港出唔到好似英國個d既debit card 人地真係做到哂credit card 做到既野 仲可以㩒錢 無論本地同外地都得 因為香港地區既銀行大多同銀聯簽左約(好似係, 聽聞係賤價) 吸多d客用銀聯 同支那公司利益輸送 你懂的

咪鳩up啦，未有銀聯都無出過debit card，主因係因為無乜錢搵，又同信用卡搶生意

咁點解外國有?

恆生 但好似無得申請了